今次警犬錯唔曬

以下轉述屋企60後母親對今次警犬做法嘅解說：
彌敦道嗰頭舖多，又龍蛇混雜。差佬一定唔可以比你地繼續前進。
當年六四嘅時候彌敦道都試過有黑社會趁示威搞事，卜碎左間精工錶行嘅玻璃，劫左批錶走。
加上班古惑仔一路都想搵機會打鳩班差佬，可能混入示威者趁亂打狗。

嗱戴定頭盔先，唔係幫警犬，唔係分化，純粹覺得阿媽講嘅嘢對日後係油尖旺一帶嘅示威戰略有啲參考價值。
1. 油尖旺一帶係古惑仔，如果想係嗰頭勇武係咪應該事前set暗號認鬼，唔好比人騎劫？
2. 見有人想話下次遊行係彌敦道，係咪可行？萬一真係有鬼整單搶劫點搞？路線規劃係咪可以避開金舖之類嘅高危地帶？
3. 其實講咁多係覺得係時候整個捉鬼方案

黑警無一個係好人 咪再幫佢地洗白

佛sir 你好
黑警收皮la

黑警冇個好人 無第二句

14年都證實唔係班狗照住黑社會連行出街都唔敢
因為人多口雜

你講乜撚呀
錯唔曬 咁邊到岩呀?

做乜咁話自己手足呀佛sir

你老母話乜就乜,你冇腦諗野架?

古惑仔？咪啲黑警lor

錯唔曬？點撚樣錯唔曬啊 屌你老母
和平示威無衝無撞打撚到人地爆頭？
叫人走唔係應該清楚指示方向咩，條條路封撚死哂唔俾人走點撚樣叫人走

你cls ga?
咁都錯唔曬？

咩部門會上黎出post? 公共關係科?

我睇直播見到有大陸人，好撚鬼貼住D記者後面望住記者個袋裡面

收嗲啦P牌仔

玩包抄已經錯啦

需要大家用你手上的鍵盤，幫拖還擊！

[鍵盤戰士] 而家喺屋企睇緊直播，全部同我入嚟！

P牌仔 我屌你老母啊
你屋企有黑警？咁都仲要幫佢地洗白
班死毅進仔根本就係黑社會 你估佢地真係想維護法紀
你食屎啦

樓主可以去考黑警了

收左幾多錢

要搶嘢由尖咀名店行落旺角？
唔駛洗啦
黑到出汁啦

1999 and blocked

我冇嘢講

好仔唔當差 警察全是狗 食撚屎啦屌你地老母

屌你地有腳上返行人路架麻

#267677 p牌仔
Welcome to LIHKG

明明全港最大黑社會就係共產黨

錯唔哂, 即係有錯啦
有錯就收皮啦.

即block 算，on9仔2019年仲幫d食屎狗講說話

比人包抄又話鬼又盛，
都無人衝，又話驚鬼衝。
話我知，係邊一點係可以被稱為「錯唔曬」呀屌你

警黑合作都唔係第一次啦
扮咩會有人打狗姐
打劫既咪又係你地放風

今日全日都冇人衝過，我都有出去，一直都好和平。到7點幾我走，都仲未有事。
到8點淘輝係尖沙咀比人圍住屌，屌完之後班狗冇啦啦陸陸續續撤退。
班示威者只係沿路行落去，行埋出馬路都冇警察。
蘋果記者訪問佢地，都話冇咩計劃，行到落旺角就應該會散，我一路睇實直播，行到惠豐對出就見到警察封街，然後極快包抄 打人捉人。
根本又係班死差佬既空城計

follow,再block咗先

你下次發帖小心啲，I m watching you

你老母最撚錯咪生左個弱智仔出黎囉

又block一件

你都戇尻，金鋪尖沙咀多幾多啊
至於乜撚野驚黑社會混入示威者打差佬所以要出手打尻你啲示威者先，你自己同自己讀多次呢句野先啦，戇尻。

黑警無一個係無辜

你個標題已經錯L晒

我屌你老母啦錯唔哂！！
發癲打人扑頭呀！！
散緊都包抄呀！！
你智商有無雙位數呀？！

甩P先講野啦

收皮啦, ON撚9

死撚開啦p牌仔

屌你老母

黑警上連登考p牌

咁唔係警察可以無視法治，亂拉人，打爆頭，非禮既藉口

Block 上一頁
大家唔好推

痴孖根 邊個扑金舖咪拉邊個囉 屌你老母 你出埋喱啲post都戇撚鳩

香港警察已經係人民公敵

即係㨂錯地方行
警犬就可以唔俾人走包抄打人？

屌你老母

屌你老母臭西
你全家百病纏身，長命百歲
班黑警沒有一個是無辜的
錯唔曬你老母個臭化西

死P牌仔即block

喂 P牌仔 收檔啦 傻尻

Sorry騎劫你地

小弟想請大家幫手推推

旺角現場入！

屌你老母p牌仔咪撚開post衝出嚟柒

呢單又做咩
無人救佢既

樓主收皮啦屌你老母

單機啦

靜啦P牌

認真 要說啲大陸人/遊客留低 或者推佢地同啲狗嘈話無得行

咁既街巷真係唔易撒退, 見佢好易包圍你地

人哋咪走緊 係警犬包抄唔俾人走

啊屌sorryyyyy呀紅色台完全冇講到係警犬包抄手足先
冇爬文衝出黎柒係我錯我切腹屌我啦

黑警死全家

P牌仔縮返埋先啦

唔你老母

甩左個P牌先學人開post啦

ON9

quote 錯, 自膠

食屎啦你 大家透過鏡頭只見到 班狗一邊叫人走 一邊包抄

最重要係今日搞手都講明和理非 前線對侍果d人連頭盔都唔多個

你收檔啦

p牌，明白了

一句講曬，警察就係屎就係狗，做警察都生仔變弱智

乜都擔心不如唔好抗爭？
去金鐘就冇鬼？
金鐘冇金鋪，唔搶劫，啲鬼破壞公物你又ok? 你同旺角啲金鋪老闆有親？

今日睇佢一早D佈防同小動作，又咁高調叫條英國狗去花園街，之後又馬上封後路包抄，成個局咁，根本就係班狗想搞事，錯唔哂你條毛

旺角真係搞唔過，唔怕黑警，黑社會先恐怖

希望各位三毛繼續發言
見一block一

啲p牌仔真係好古惑。

P牌狗

60後母親做雞養大你就真係錯曬喇

黑警可恥

唔撚理你錯唔錯 委任證呢 屌你老母

P牌仔都幾撚好笑
藍絲先咁on9 分唔到邊d係內鬼

睇到標題
㩒入嚟屌你 內文都唔洗睇
bye
ps 如果你係現場走唔到嘅人就唔會咁講

邊撚度岩阿 有雞唔捉 藍屍打人放 想撤退既人比人包抄

on9 仲講古惑仔
幾百成千個警察，乜撚社團都鏟得走啦

屌你啦，佢地都散緊，班狗突然推進兼包抄，完全無必要，製造混亂又狂打人

魚革嗰時你出世未？

幫狗講説話然後話自己非分化，收国屌你老母，你全家仆街死，被狗屌

警狗一定死全家 洗你老母底

走啦P牌
想洗白呀
咪撚駛旨意

Blocked

雖然今次示威者戀戰係on9,不過黑警就係黑警，無得錯唔曬，係從來無岩過

裙腳仔

收皮啦你

P牌狗露哂底

收撚皮啦

14年旺角咁亂，有冇一間鋪比人襯亂打劫呀

吓 無撚嘢呀你

back up

如果真係有蠱惑仔打🐶🐶先算啦

死開啦你

蒙面個位madam係咪你？

金鐘統一中心集中銀行添
過少少中環有總行添
唔好話有人襯亂打劫銀行
唔係真係咁蠢以為黑社會淨係喺油尖旺呀

你老母蠢啫，都希望生個仔可以比自己進步
你仲蠢過你老母
生你出嚟係智力退化嘅
對唔對得住你祖先呀

blocked

連向太都撐警
點會搞事

你收皮啦屌你老母
香港人記撚住啊屌你

p牌仔就收嗲啦死警犬

Go back to your popo office la
Also, don’t use social media during
office hour

p牌

示威者已經退緊諗住散。仲要前後包抄捉人。霸左條馬路行下。又無衝。殺人放火呀?

你老母就錯撚哂啦 生左你咁既傻閪出黎

你覺得其他區冇黑社會咩

上水前日先有人劫200萬

區區都有黑社會

返歸啦P牌仔

下次唔好再話行動無意義，每次都係引到班黑警獸性盡現
比香港人比全世界睇下班黑警幾撚無腦幾撚狗閪
激撚到上街屌足佢地一百次都唔撚夠

又幫警察講說話，又叫人捉鬼
三毛確認 完全封鎖

P牌？

戇撚柒鳩 捉鬼捉鬼捉鬼
人蠢真係無藥醫

根本有無事係班警犬控制 唔係我地控制

屌你老母 block!!!

負評 封鎖

請你轉告母親：又唔係爭地盤黑社唔會打黑社會

屌你都on9
起翻身先開po啦

唔撚洗睇 笑話黎

議員身後只有記者，發癲在鬧議員叫議員退開，明顯就係想搞記者，咁樣都叫「錯唔晒」？！

有無人知佢最後點？？？

好仔唔當差

on撚9 講大話都講好啲吖
係人都知警黑一家親
龍蛇混雜由啲狗把口講出黎真係

你老母畀狗屌

改名都救唔到你老母
死返去狗屋汪汪汪食狗糧啦

今日包抄得就預左係同全香港市民宣戰啦死黑警

錯吾曬，佢地正正就係全港最大社團

順便share埋

P牌仔

屌你老母，2019啦，仲龍乜撚野蛇混雜。
10點幾11點啲金鋪都閂撚哂門，貴野都入哂夾萬啦on9

食撚屎啦 屌你老母

Dllm收皮啦 死全家

警黑一家親 屌你老母

P牌仔咁快改晒名？驚啊？

#267677

Show Blocked User - 江門有毛

Block 完你發現你改左名 洗唔洗咁驚

P仔收皮

#1佛系滷味 • 註冊日期: 6/23/2019

p牌五毛小心第日老母比狗屌

食撚屎啦P牌仔

收皮啦 咁都想幫警犬洗白？？？
而家有哂直擋睇到你地做緊啲咩仆街野架喇

P牌返你老母個西道啦

我寧願信錯人
都好過我日懷疑夜懷疑自己友
唔好分化

all cops are bastards

p牌就收皮啦黑警

你個腦無諗野阿

你老母最錯 生左你個仆街仔

屌你老母d新acc係度同黑警政府洗地

改埋名了 請大家完全封鎖
總之邊個話捉鬼個個就係鬼
啊肛門你可以玩單機了

垃圾三毛 你老母比狗屌呀

樓主on9 ，有病睇醫生，ok?

咪嘈啦臭狗
你老母俾狗屌

你收嗲啦
星期日咁撚多人喺旺角食飯
依個鐘數又大把人收工
無啦啦又俾人推又俾人拉
你唔講依班無辜市民？

咁都想洗底，你地班狗真係on9到

一係唔好做，一係咪做到盡啦on9狗

死P牌仔屌你老母,BLOCK9你

blocked，上一頁，順便問候你母親

屌你老母臭系

講真唔好再講舊屎啦 當年當年

睇到標題諗住入黎睇下係咪p牌仔點知真係

咁撚大個人 老母話咩就咩
10後？ 縮返入你老母個閪度啦
P牌仔

咩年代呀呢家？藍衫白衫班蛋散警犬咪黑社會囉

知唔知自己掛住個p牌呀走啦

捉你老母鬼 block

收皮啦

你老母有冇講過呢段野佢生你出黎佢都係賤種啊仲要想推人捉鬼你老母點解佢咁撚低賤生左你出嚟啊

汪汪汪 汪汪 汪

黑警仲撚黑過古惑仔
望啲差佬唔好搞事好過啦

佛sir
作文都諗得好少少
太古廣場都好多名店
又唔見d名店有損失？
點解警狗d文宣咁柒廢

狗就是狗。

樓主已改名

P牌仔我屌你老母，單機啦

你老母講啲咁撚on9嘅嘢，我屌你啊婆啊

黑警同古惑仔咪同一班人，一直有合作，有分別咩？

123～ 識唱嘅一齊唱～

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察位置但
做狗乞米～

錯即係錯，無錯唔哂

1.P牌
2.撐警
3.block負皮上一頁

企開d啦p牌仔

警黑合作啦依加
仲話警佬驚黑社會打佢地
fd 過打 band 呀
柒頭

收撚皮啦P牌狗
全家落地獄啦

開post淨係得汪汪汪汪
點應你呀樓主

有無手足都係咁

p牌 負皮 blocked 上一頁

黑社會搞事？
撐警嗰啲咩黎

捉走啲弱智P牌狗先啦

樓主老母做雞比狗屌唔收錢都錯唔曬

神道理， 唔想比人打， 先打人， 所以要撩示威者隻揪？

邊有可能？警員人數咁多，又帶齊裝備，你話黑社會想乘機抽水？
你老母以為d黑社會弱智架？？

騎乜鬼劫？邊個衝姐，而家係走唔到啊
係隻犬大大聲吠「而家唔畀你走啊」
而家班犬癲到記者議員都打
令堂係唔係覺得入面都有黑社會cosplay記者

見到你頭幾句都已經知道唔使睇
負評上一頁
啊同埋
我屌你老母啦 下一個流血嘅就係你啊on9

仆你個你地咪暴徒囉, 記者議員都攪
Hide Blocked User - 佛系滷味 (新名江門有毛)

唔好以為改名冇人認到你死蠢＿

屌你

p牌仔就收皮啦

做咩改名呀樓主
anyways, blocked

阿Sir你好

P牌仔

又想幫黑警洗底又想我地內哄捉鬼
目的會唔會太明顯

不分化阿屌你老母死黑警

P牌仔
以為自己眾人皆醉我獨醒？

你唔好咁痴線啦
啲古惑仔同黑警擺到明圍威喂啦咩年代呀

bye bye P牌仔

自己戇鳩都算 仲要借老母過橋 你知唔知醜?

屌你老母實冇錯

屌你油尖旺就有特權?
中環都未出聲

收皮啦你
又想洗白？
睇我名啦屌你老母

甩p再傾啦

同你老母一齊落地獄啦p牌狗

dklm la...銅鑼灣冇金鋪既，次次維園去金鐘都經過曬架啦，係旺角金鋪易扑d既。。幫警察唔係咁幫

嗰班黑社會變撚晒做狗或者藍絲啦，用下個腦啦P牌仔

有邊能過黑過d黑警？
你老母